香港娛樂圈衰落嘅轉折點係咩時候呢？

從70.80.90年代的輝煌，到2000年之後，急轉直下，無論是影視還是歌壇，就再也沒能重振輝煌了，現在還是靠以前那些老面孔撐著，新生代好像直接斷層了，再也沒有可以稱得起場面。

當年新生代以謝霆鋒，林峯，陳冠希等為代表，都熄火了

tvb同四大關係破裂嗰時

英皇掘起果時

1997

2010

好抄唔抄，樓主成個post係大陸論壇原個抄落黎。。。

對唔住，補番條link

四大天王之後

屌你老母 上支那網 冇人發現就唔諗住講

林峰???

04年開始 大陸興起

林峯chok攞獎嘅時候

玩小圈子之後

張靚穎 周筆暢 李宇春 譚維維 尚雯捷

是旦一個都秒殺左香港d偶像派

搵西人睇香港歌手咩

又藍又冇唱功

係又要夠藍又要冇唱功

傻仔先聽廣東歌

對唔住

做咩自己開嘅post要用不推文呀？推上去畀多啲人知道你係一隻仆街生滋甩毛支那仔呀嘛

我呢啲仆街post 就唔使推俾大家睇

痴撚線補返link就當冇野

個post唔仆街 係你呢隻生滋支那狗偷支那網post 扮自己好有料 畀多啲人睇到你呢隻支那狗有幾咁垃圾

衛蘭上唔到天后級
如果上到就係最後一個天后

咁你覺得我應該點做

又唔知邊個垃圾傳媒小編借我連作新聞